{"area":{"id":2088,"name":"Germany","code":"DEU","flag":"https:\/\/crests.football-data.org\/759.svg"},"id":3,"name":"Bayer 04 Leverkusen","shortName":"Leverkusen","tla":"B04","crest":"https:\/\/crests.football-data.org\/3.png","address":"Bismarckstr. 122-124 Leverkusen 51373","website":"http:\/\/www.bayer04.de","founded":1904,"clubColors":"Red \/ White \/ Black","venue":"BayArena","runningCompetitions":[{"id":2011,"name":"DFB-Pokal","code":"DFB","type":"CUP","emblem":"https:\/\/crests.football-data.org\/DFB_CUP.png"},{"id":2002,"name":"Bundesliga","code":"BL1","type":"LEAGUE","emblem":"https:\/\/crests.football-data.org\/BL1.png"},{"id":2146,"name":"UEFA Europa League","code":"EL","type":"CUP","emblem":"https:\/\/crests.football-data.org\/EL.png"}],"coach":{"id":180279,"firstName":"","lastName":"Xabi Alonso","name":"Xabi Alonso","dateOfBirth":"1981-11-25","nationality":"Spain","contract":{"start":"2022-10","until":"2026-06"}},"squad":[{"id":165,"name":"Niklas Lomb","position":"Goalkeeper","dateOfBirth":"1993-07-28","nationality":"Germany"},{"id":6696,"name":"Luk\u00e1\u0161 Hr\u00e1deck\u00fd","position":"Goalkeeper","dateOfBirth":"1989-11-24","nationality":"Finland"},{"id":136350,"name":"Matej Kovar","position":"Goalkeeper","dateOfBirth":"2000-05-17","nationality":"Czech Republic"},{"id":149,"name":"Jonathan Tah","position":"Defence","dateOfBirth":"1996-02-11","nationality":"Germany"},{"id":8148,"name":"Timothy Fosu-Mensah","position":"Defence","dateOfBirth":"1998-01-02","nationality":"Netherlands"},{"id":16739,"name":"Alejandro Grimaldo","position":"Defence","dateOfBirth":"1995-09-20","nationality":"Spain"},{"id":64713,"name":"Edmond Tapsoba","position":"Defence","dateOfBirth":"1999-02-02","nationality":"Burkina Faso"},{"id":122188,"name":"Josip Stani\u0161i\u0107","position":"Defence","dateOfBirth":"2000-04-02","nationality":"Croatia"},{"id":125674,"name":"Piero Hincapi\u00e9","position":"Defence","dateOfBirth":"2002-01-09","nationality":"Ecuador"},{"id":128954,"name":"Jeremie Frimpong","position":"Defence","dateOfBirth":"2000-12-10","nationality":"Netherlands"},{"id":157596,"name":"Noah Mbamba","position":"Defence","dateOfBirth":"2005-01-05","nationality":"Belgium"},{"id":167098,"name":"Odilon Kossounou","position":"Defence","dateOfBirth":"2001-01-04","nationality":"Ivory Coast"},{"id":178860,"name":"Arthur Augusto","position":"Defence","dateOfBirth":"2003-03-17","nationality":"Brazil"},{"id":215496,"name":"Reno M\u00fcnz","position":"Defence","dateOfBirth":"2005-10-02","nationality":"Germany"},{"id":320,"name":"Nadiem Amiri","position":"Midfield","dateOfBirth":"1996-10-27","nationality":"Germany"},{"id":3477,"name":"Granit Xhaka","position":"Midfield","dateOfBirth":"1992-09-27","nationality":"Switzerland"},{"id":6681,"name":"Jonas Hofmann","position":"Midfield","dateOfBirth":"1992-07-14","nationality":"Germany"},{"id":11720,"name":"Exequiel Palacios","position":"Midfield","dateOfBirth":"1998-10-05","nationality":"Argentina"},{"id":19334,"name":"Florian Wirtz","position":"Midfield","dateOfBirth":"2003-05-03","nationality":"Germany"},{"id":45611,"name":"Robert Andrich","position":"Midfield","dateOfBirth":"1994-09-22","nationality":"Germany"},{"id":137047,"name":"Amine Adli","position":"Midfield","dateOfBirth":"2000-05-10","nationality":"France"},{"id":185188,"name":"Ayman Aourir","position":"Midfield","dateOfBirth":"2004-10-06","nationality":"Germany"},{"id":191421,"name":"Gustavo Puerta","position":"Midfield","dateOfBirth":"2003-07-23","nationality":"Colombia"},{"id":1826,"name":"Patrik Schick","position":"Offence","dateOfBirth":"1996-01-24","nationality":"Czech Republic"},{"id":99042,"name":"Adam Hlo\u017eek","position":"Offence","dateOfBirth":"2002-07-25","nationality":"Czech Republic"},{"id":130811,"name":"Victor Boniface","position":"Offence","dateOfBirth":"2000-12-23","nationality":"Nigeria"},{"id":144715,"name":"Nathan Tella","position":"Offence","dateOfBirth":"1999-07-05","nationality":"England"}],"staff":[],"lastUpdated":"2022-02-25T16:43:07Z"}