{"area":{"id":2088,"name":"Germany","code":"DEU","flag":"https:\/\/crests.football-data.org\/759.svg"},"id":5,"name":"FC Bayern M\u00fcnchen","shortName":"Bayern","tla":"FCB","crest":"https:\/\/crests.football-data.org\/5.svg","address":"S\u00e4benerstr. 51 M\u00fcnchen 81547","website":"http:\/\/www.fcbayern.de","founded":1900,"clubColors":"Red \/ White \/ Blue","venue":"Allianz Arena","runningCompetitions":[{"id":2011,"name":"DFB-Pokal","code":"DFB","type":"CUP","emblem":"https:\/\/crests.football-data.org\/DFB_CUP.png"},{"id":2002,"name":"Bundesliga","code":"BL1","type":"LEAGUE","emblem":"https:\/\/crests.football-data.org\/BL1.png"},{"id":2001,"name":"UEFA Champions League","code":"CL","type":"CUP","emblem":"https:\/\/crests.football-data.org\/CL.png"}],"coach":{"id":72766,"firstName":"Thomas","lastName":"Tuchel","name":"Thomas Tuchel","dateOfBirth":"1973-08-29","nationality":"Germany","contract":{"start":"2023-03","until":"2025-06"}},"squad":[{"id":341,"name":"Manuel Neuer","position":"Goalkeeper","dateOfBirth":"1986-03-27","nationality":"Germany"},{"id":342,"name":"Sven Ulreich","position":"Goalkeeper","dateOfBirth":"1988-08-03","nationality":"Germany"},{"id":113105,"name":"Daniel Peretz","position":"Goalkeeper","dateOfBirth":"2000-07-10","nationality":"Israel"},{"id":202603,"name":"Tom H\u00fclsmann","position":"Goalkeeper","dateOfBirth":"2004-04-11","nationality":"Germany"},{"id":212846,"name":"Max Schmitt","position":"Goalkeeper","dateOfBirth":"2006-01-18","nationality":"Germany"},{"id":3246,"name":"Rapha\u00ebl Guerreiro","position":"Defence","dateOfBirth":"1993-12-22","nationality":"Portugal"},{"id":7549,"name":"Matthijs de Ligt","position":"Defence","dateOfBirth":"1999-08-12","nationality":"Netherlands"},{"id":7553,"name":"Noussair Mazraoui","position":"Defence","dateOfBirth":"1997-11-14","nationality":"Morocco"},{"id":8353,"name":"Bouna Sarr","position":"Defence","dateOfBirth":"1992-01-31","nationality":"Senegal"},{"id":9541,"name":"Dayot Upamecano","position":"Defence","dateOfBirth":"1998-10-27","nationality":"France"},{"id":21288,"name":"Alphonso Davies","position":"Defence","dateOfBirth":"2000-11-02","nationality":"Canada"},{"id":168299,"name":"Min-Jae Kim","position":"Defence","dateOfBirth":"1996-11-15","nationality":"South Korea"},{"id":183668,"name":"Frans Kr\u00e4tzig","position":"Defence","dateOfBirth":"2003-01-14","nationality":"Germany"},{"id":212013,"name":"Tarek Buchmann","position":"Defence","dateOfBirth":"2005-02-28","nationality":"Germany"},{"id":311,"name":"Serge Gnabry","position":"Midfield","dateOfBirth":"1995-07-14","nationality":"Germany"},{"id":359,"name":"Joshua Kimmich","position":"Midfield","dateOfBirth":"1995-02-08","nationality":"Germany"},{"id":360,"name":"Kingsley Coman","position":"Midfield","dateOfBirth":"1996-06-13","nationality":"France"},{"id":3181,"name":"Leon Goretzka","position":"Midfield","dateOfBirth":"1995-02-06","nationality":"Germany"},{"id":9549,"name":"Konrad Laimer","position":"Midfield","dateOfBirth":"1997-05-27","nationality":"Austria"},{"id":144393,"name":"Jamal Musiala","position":"Midfield","dateOfBirth":"2003-02-26","nationality":"Germany"},{"id":169128,"name":"Taichi Fukui","position":"Midfield","dateOfBirth":"2004-07-15","nationality":"Japan"},{"id":183635,"name":"Lovro Zvonarek","position":"Midfield","dateOfBirth":"2005-05-08","nationality":"Croatia"},{"id":183731,"name":"Luca Denk","position":"Midfield","dateOfBirth":"2003-03-02","nationality":"Germany"},{"id":202665,"name":"Aleksandar Pavlovi\u0107","position":"Midfield","dateOfBirth":"2004-05-03","nationality":"Germany"},{"id":370,"name":"Thomas M\u00fcller","position":"Offence","dateOfBirth":"1989-09-13","nationality":"Germany"},{"id":3184,"name":"Leroy San\u00e9","position":"Offence","dateOfBirth":"1996-01-11","nationality":"Germany"},{"id":7963,"name":"Maxim Choupo-Moting","position":"Offence","dateOfBirth":"1989-03-23","nationality":"Cameroon"},{"id":8004,"name":"Harry Kane","position":"Offence","dateOfBirth":"1993-07-28","nationality":"England"},{"id":171977,"name":"Mathys Tel","position":"Offence","dateOfBirth":"2005-04-27","nationality":"France"}],"staff":[],"lastUpdated":"2021-12-16T18:52:55Z"}